
                      Película basada en hechos reales, muy bien realizada con buenas actuaciones pero una película que trata sobre un desafío que es de vida o muerte y que desde el minuto uno el protagonista te está contando su historia… pues como que ya pierde interés la película y a eso le añadimos un doblaje con un acento francés demasiado asqueroso, imaginaros.
        
            